［MH] 邊隻魔物你最鍾意

個人最鍾意電龍 好型
成個設計好科幻 套裝又型

第2名係青熊獸 好可愛
第一次打紅兜個陣 以為佢似青熊獸一樣咁廢
點知比佢秒左

第3係爆龍 動作好似拳擊手
招式係mh 系列算最獨特
令玩家好深印象
因為多數龍 對手都係廢得個樣

一定係泡孤龍，咁鬼靚
啲裝備名又咁有詩意

邊隻叫爆龍

啫啫龍啲裝都叫型？

斬龍

跳跳

火芽

雷狼龍 當年就係因為呢隻野已迷上mh

講緊二名叫青電主個隻電龍

四大天皇果隻 J 龍改左名做奇怪龍

論可愛一定係岩賊龍

走場狗去死啦

覺唔覺蠻鍔龍好唔芒亨 侏羅紀暴龍樣黎

迅龍，雷狼，黑狼鳥

尾晶蠍 天彗龍

黑狼鳥 集集都刷佢啲裝 尤其把鎚